有冇人覺得嗰個星矢手遊廣告好撚煩

我屌你老母，開開心心睇youtube，結果睇唔夠幾分鐘就彈個廣告出黎，最離譜係每隔幾分鐘又會彈返出黎，阻Q住哂，咁之後我就試下click入唔同既片睇下，屌你啊，基本上都係星矢既廣告，煩唔煩啲啊，而最最最最緊要係我要被迫聽一堆傻閪youtuber鳩up成5秒鐘，冇得skip，仲要次次聽唔同人係度鳩up，原本都算係半個性鬥士fan，對星矢有好感，見到官方授權遊戲會支持一下，但依家不了，反而想佢快啲執，有冇人有同感

垃圾gane嚟
大陸代理
成撚日彈廣告

其實垃圾唔係問題，最緊要冇迫人睇垃圾，都唔知佢哋邊度黎咁多錢，搵咁多人，賣咁多次廣告

adblock?

第一次聽，睇黎係好野黎，thx，依家即刻下載

樓主00後

70後死老野，唔識用高科技

難分真與假
Btw慢慢研究下